backup佬走得太前

同豬蛇一樣

反backup佬嘅 我屌你老母

一件事還一件事

Backup佬當達狗兄弟

達狗就當佢契弟

有新料?

達狗不嬲都係仆街黎

怪錯backup佬

推

達犬呢d人 共患難不能共富貴